### Сущности

#### *Рекрутер*

**Действия:**

- Создает вакансии(прикреплены к конкретному рекрутеру)
- Закрывает вакансии
- Апрувает/отказывает кандидатам
- Проводит собесы(прикреплены к вакансии, *один-ко-многим*)

**Атрибуты:**

- Имя
- Почта
- Телефон
- Связанные вакансии(*один-ко-многим*)

#### *Кандидат*

**Действия:**

- Откликнуться на вакансию

**Атрибуты**:

- Имя
- Почта
- Телефон
- Скилы
- Опыт
- Откуда узнал о вакансии

#### *Вакансия*

**Атрибуты:**

- Прикрепленный рекрутер
- Название вакансии
- ЗП
- Опыт работы
- Скилы
- Тип работы(фуллтайм/удаленка/etc)
- Статус(открыта/закрыта)

#### *Собеседование*

**Атрибуты:**

- Статус(Не проведено/успешно/отказано)
- Интервьюеры(HR/TeamLead/CTO/все вместе)
- Тип собеседования(Техническое/Бизнес/Другое)
- Дата 
- Время
- Прикрепленный кандидат(*многие-ко-многим*)